TANY
RUC: 20114208346
RAZON SOCIAL: DISTRIBUIDORA TANY EIRL
DIRECCION: AV. PACÍFICO MZ I Lt 11 URB. BUENOS AIRES
DEPARTAMENTO: ANCASH
PROVINCIA: SANTA
DISTRITO: NUEVO CHIMBOTE
TELEFONO: 043-319668

UN DNI PARA CREAR UN USUARIO EN EL SISTEMA DE SUNAT:
DNI: 40822475
NOMBRE: EDWARD RICARDO MALCA ARRÉSTEGUI

--- SERVER ---

Servidor en la Nube:
IP   : 69.64.87.104:3390
USR  : soporteclaro
PWD  : Soporte.Claro2017


El acceso vía SQL a esta instancia según me indicaste es:
 
Instancia: SRVTANY\THOR
Usuario    : sa
Password: jesusesmipastor

MYSQL
Usuario    : root
Password: admin2017.rar


https://www.itefix.no/12/content/copssh-free-edition

https://www.youtube.com/watch?v=rqlPoWGAVZs

http://red-orbita.com/?p=6056
	-> netstat -ano | find "22"
	-> tasklist /FI “PID eq 1580”
	-> taskkill /F /IM “FreeSSHDService.exe”